「連燈小基金」正式啟動

本人財經台之子呂布 決定拎1000鎂出黎成立
「連燈小基金」

每日定期收集意見 期限內賣出 睇下最後係燈定發左
贏得多請大家食燒賣

基金第一擊
5點盤前買 10點走人 開市再第二擊

03/03/2021 16:02 結餘：1000usd
請出招！

利申 用支牛 會貼倉

補充 唔買期

拉

RKT

rtk

RKT定RTK呀

rlx

Tsm

GMETo the moan

Lm食燒賣

錢就你賺,股就我度

請你食燒賣

cciv rkt gme pltr nio tsla arkk tsm

暫時RKT最高票,睇到4點58

KHC for sure

暫時唔拆拆左好難搞

UWMC

睇小連燈燈力

全部賭錢 正

tsla都賭咩

唔係賭係咩 PE千幾倍

好似唔錯

傻尻睇pe

毅進星1000

RTK

nok

GME

7仔燒賣

唔睇PE
咁我唯有相信TSLA可以係十年內實現L5同十年內興建到90間新車廠，同每年賣到4500萬電動車啦 講緊而家PRICE IN左既價呀 傻尻 買啦

注意,第一擊係今日3月3號盤前5點買,10點放,暫時RKT領先

買左好耐啦 洗撚你講

OK呀,賺到你就有錢買野食

Lm

NIO

係呢個POST大家都係同一條船,唔好罵交

等睇你仆街囉

Futu

幾時開put

Gme

睇淡一定要做淡 等拜你山

注意,第一擊係今日3月3號盤前5點買,10點放 GME RKT叮噹碼頭

全倉SOXL

RKT俾多票

Rkt

會唔會到個基金死個日都仲係GME同RKT緊

Jnj

RKT、可唔可以搭多條腸粉

All in nio

可以

。rkt

注意,第一擊係今日3月3號盤前5點買,10點放 RKT領先GME一個馬位

用支牛祝你買乜輸乜

rkt

比隻黎輸囉

當個個都玩野，諗住跣你一鑊嘅時候
就發揮到連燈燈力
燈中隻好股
好橋

SRTS啦，我買完佢就唔識郁

真係想知有無人會跟連燈小基金一陣一齊入RKT/GME

Amzn

all in 跟機

LMND
尋日插水

gme

fsr短炒唔錯

跟機試下連燈力

ALL IN 跟機

XPEV

Support All in GME

Afrm

10點走點to the moon

注意,第一擊係今日3月3號盤前5點買,10點放, 最後200米 暫時RKT領先

佢話 Moan not moon

係波

RKT 快馬加鞭

RKT啦

仲有8分鐘，買定離手！

以防基金往後只會買死一兩隻,要研究下點樣避免覆桌
唔比LUM莊 OR 每次SET 唔同價錢RANGE

馬匹準備入閘 連燈小基金-「連燈力」即將啟動！

邊度有投票？

唔會改價？未必入到

做t

入唔到 本基金主席會極速調整到入到為止

準備一開市即入

睇個勢似係玩兩日就玩完

即跌

準時入閘 準備含撚

升了

上返啦 驚閪

本人宣布連登基金-「連燈力」正式啟動!!

發達

OVER 10%

關於投資問題一律all in GME and SH to the moon.

有無TVB開幕致詞範本比我係呢個咁簡單而隆重既儀式度用

OVER 20%

「連燈力」基金成立不足10分鐘，市值已上漲17.6%。

會唔會有收割機制 唔等到10點

連咩燈咩小咩基咩金咩吖
伸手黨就伸手黨啦

無,堅守固有原則。但每一波操作都有唔同玩法。

「連燈力」基金宣布第一擊操作若獲利將即時派息(燒賣)予提議RKT之巴打,屆時請各巴打留意此帖及準備TG及Payme。

遲左30秒入唔到38蚊

38.2嘛巴打

一定留個言先架喇

留名

無入到 而家得個望字

留名食燒賣

我愛燒賣

機會錯失等今晚

sofi冇盤前

今晚上唔上到60?

佢個樣似係莊?

基金主席呂布預料第二波操作帖子將於完成整合第一波派息操作後開設
派息股東屆時請盡快聯絡本主席,以免第二波操作虧損後唔尻派
預計第二波開帖時間為晚上11時，歡迎各巴打股東給予第二波操作原則意見 (買入賣出時間,不能重覆購入等)

留名睇1000鎂可以食到幾遠，仲要只玩盤前

預料第二波操作玩盤中及盤後

all in rkt

我想要陳皮”姨”蛋

識食 街邊既最正

有料 咁都捉到

燒賣係開心既

呢個係大家既力量

lm

明眼人都知
不過如果賺抵佢賺 咁樣開po實有人幫

你覺得賺硬既咪自己跟買
睇你夠唔夠膽既姐

攪笑post 留名

我表達得唔好啫 賺硬

開始回啦

穿40可以走人

留名睇燈力

主席表示有點不安

火箭公司

LM

走左未?

堅守第一波初衷 晚上10時準時賣出

Respect

本主席宣布，盈利大小將影響派息人數。

就快冇燒賣食

本主席感到不安

垃圾ＰＯＳＴ

含啦含啦

估唔到個基金一晚就蒸發咗

主席快啲注資撈底

Rthk

利潤蒸發姐 無事既

要考慮下基金日後點樣避免被妖股拖累

10點就賣出 暫未需注資

唔玩妖股好悶買正股坐一個月個post都沉得

唔試下放多陣?

意見接納，但會設立機制不短期覆桌

堅守原定原則

彈性處理
留得青山在
要長玩長有
止蝕先

咩呀,都未蝕

係度講止蝕,呢個基金一定比人屌到反艇再沉

kmph?

第一波操作已定,巴打等下個操作POST

而家$39.17 去沖個涼先

月供盈富啦

睇黎一蚊企穩

賺1蚊

想睇十大持股

慢慢發展啦

穿38

大件事了,首波操作有機會出現虧損

所以限幾點都on9
有賺就走買第隻啦

無計架,始終都估唔到佢個刻升定趺,到時放左又有人笑咁早放

定巴打好有推薦下一波點賣好
SET個% 賺夠幾多就止盈咁?

出師不利

睇返琴日走勢 rkt盤中先抽升 樓主係咪10點會清晒？

叫左 GME

係,堅守原則
一陣10點左右結算出POST
第2波10點半不問價直入

第2波不如試吓ocgn?

嚟ocgn

10%止盈?

第二波NIO

意見接納, 止蝕唔set唔set

第2波ocgn/kmph

止蝕set咩價就上嚟問巴打先 然後set最多人認同嗰價